有冇人報左hkmc既mt

如題 香港證券有限公司既mt

Lm

Hkmc感覺好流

屌你中文名都搞錯

唔知多唔多人報

唔好意思

係 香港按揭證券有限公司

何出此言

push

原來啲apt test都幾難 係咪我智商問題

專搞年金 reverse mortgage呢d垃圾plan

係咪有啲呃老人家既成份咁解

自問仲未開始了解間野 本身又唔係商科底

Life Annuity

聽唔明條片講咩係咪可以唔使做

就算入到去做可能都衰硬

試左先囉
報得個d都可能唔明

apply左但未有消息 你地已經有interview?

裡面 d 人都升得幾慢，10年 exp 都仲係AM，而且好多人等退休 feel

利申：n 年前做過 intern

咁驚 好似有伏咁喎

個apt test難到痂根

早知開幾個假ac去做練習

唔記得左做apt test

咁睇唔開

知唔知幾錢人工？

佢個job ad話no less than $22,000

早知果陣cap埋圖 佢宜家冇左個job ad 我完全唔記得啲job description同requirement

見到佢excellent English

因為咁樣所以唔做apt test？

真係唔記得左

師兄們有進一步消息上黎通知下 死左條心

巴打咩background

我個名

地底泥姐係咩科

chem eng?